中國警方例行搜身 竟揉掐少女胸部

大陸中心／綜合報導

先前有傳聞，中國在新疆一帶以「打擊恐怖主義」為名，背後卻是在迫害維吾爾族，許多族人在一般場合都會受到警察多次臨檢。近日網路上流傳一段影片，只見一名中國男警，正在對公車上的女乘客搜身，沒想到他卻當眾摸、掐女乘客的胸部。

© 由 Sanlih E-television Co., LTD 提供 中國新疆特警搜身，竟揉捏年輕女「胸器」。（圖／翻攝自YouTube）

▲中國警方伸手掐住女子胸部。（圖／翻攝自YouTube）

綜合外媒報導，中國當局下令，要求新疆警方特別在公共場合對民眾進行身分驗證，並還要全面搜身。現在卻流出一段影片，疑似是新疆警方正在對剛下公車的民眾進行搜身，只見一名男警先是身手摸了女乘客的胸部，接著掐了幾下，最後才摸向女乘客的腹部。

整段影片中，可以發現女乘客的表情相當漠然，這也讓網友氣得說「厲害了，你的國」、「見光的都這樣了，沒見光的更不用說 」、「實在太惡劣了」、「男警可以這樣摸女生」、「光看就想吐了」。

你咪投訴呀 砌你老母生豬肉架

支那公安應該唔止砌人生豬肉咁簡單

所以女警好重要
香港的話通常係搵女警搜返女仔, 避免誘惑和誤會

好彩我老母食齋

「見光的都這樣了，沒見光的更不用說 」